依家周圍又搶番紙巾同米

超市d紙巾架同米架都吉哂
係咪on9

由得佢地

世界末日
電腦大爆炸

全世界都搶野
最主要係多左人在屋企煮食

第時打WW3

成班戇鳩，理鳩佢地啦
香港人係咁嫁啦

越南好似禁左出口米?
但越南都係佔香港入口米兩成幾....

應該話幾時有八國聯軍

無啦，只停一日咁多

其實要缺應該乜野都會缺
米 我都明
但點解只係搶廁紙
搶既人其實究竟知唔知自己做緊乜?

廁紙唔搶
但米我會搶一兩包

你講中左
點解又係廁紙
根本全世界都可以生產
既得利益者

大家出街買餸次數減少，煮飲次數多咗，糧食買多啲都可以理解
但無論香港定外國都會搶廁紙真係R曬頭
究竟係咩令到啲人會覺得冇左廁紙會死？

新聞都有講啦，開電視睇啦柒頭

貨源充足

不過你班戇鳩都可以話政府假

信政府，我唔驚。
米，唔搶。
口罩，唔戴。

搶米可以理解
又有越南禁運，又有聯合國呼籲提防幾星期後全球糧食短缺

知驚係好事來
希望班友出少d街